基督徒大凡發生左咩事都要禱告

咁佢地係咪每次扑緊/完野都要感謝主

其實屙唔出屎都會祈禱,佢哋咩都會祈一餐㗎.